![Alt text](inmetrics.png)

# **Desafio QA**

---

#  Execução dos testes


• Desafio Suppliers: Abrir Eclipse IDE, abrir o package com.requestapp.cucumber.serenity e executar o Runner Suplliers.


• Desafio WebService 1&2: Abrir o package com.requestapp.junit e executar os respectivos arquivos.

• Evidencias:
  Na target folder, ira ser gerada uma evidencia em screenshot para desafio do Suppliers.


• Bibliotecas:
  Serenity BDD

• Tecnologia: 
JUnit,
Raven,
Selenium,


• Ate o momento foi criado uma nova classe de nome teste, ela executa apenas a primeira parte do teste web. Usando selenium.
  